三位ac同用主 摘下一文予各自親戚grp

致天下我們的父母
生兒育女
非要他們為任何經濟和生活負上責任
非要出人頭地 成龍成才
我們 是要在我們人生中爭取做對的事
如果犯下人所定的惡法而成就正義
何苦守窮凶極惡之規
法律是相對正確 而非完全正確
如果政府立法就是對的
中史內就不應存在任何革命
如果因為飽肚而視而不見滿足到老
政府與農場又有何別
只為飽肚滿足與牛羊又有何異

恕我以下犯上有失禮貌
今日我們心仍存孝
非以盲孝
而我們寧可捨身取義
背上污名
為正確而活

外國勢力？受人疏擺蒙騙？
看事別與菱角同伍 不知以為自知
我等站於高牆之上俯看眾生相 探討是非黑白藍黃之聞
爾等還坐井看藍天白雲
不知海洋陸地之廣
深信日光為飼養員照明世界
深信夜空為世界同眠
盲撐最閃只有那五顆星

何謂養；何謂育
養育一詞 行動有二
養之恩 答以用養
育之恩 答以用心
若無育 無心別以傷感
有感而擇一文 非以關係破裂割蓆
而因一季有餘日 同一血脈之數人 單方面言論踐踏我等
如同那逼迫我等之當權者
官 逼 民 反
我愛家 愛家人
然而今我等別無所求 唯望...
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
只有被自殺 沒有自殺人

同屋企有嗌交既各位
你唔孤單 我地唔孤單
只係最親近既人唔理解
你仲有你自己
仲有身邊同行努力嗰個
加油

If we burn, you burn with us

越黎越灰心
目睹政權雙目獰猙